好想問吓今日著短袖衫既人咩心態

英雄主義？

真係好撚熱喎大佬

人地話連登多on9仔
見到樓主真係唔到你唔信

樓主真係on9得過份
著短袖都要屌

20℃唔着短衫，唔通着羽絨

咁我又真係見到有個阿嬸著住羽絨

樓主教唔係香港

廢柴少少凍都頂唔順

今日真心唔凍喎

痴撚線 上連登都要扮壯

樓主實係瘦弱排骨

著件薄褸行到出汗

真係好熱

熱到成身汗呀屌你老母
今日仲著羽絨係咩心態

canada goose仲排緊隊
係咪痴撚線

好撚熱
樓主虧佬

下晝23度喎
咁怕凍係咪你廢咋

我屌哂你地老母牙

牙你老母